【警告】成班警察真係最怕聖經。出面大量假acc洗地

成班警察真係最怕聖經。出面大量假acc洗地
只要有一張相 教徒被警察打 都國際轟動 唔怪得警察咁驚

On9 遊行人士一拎聖經出黎 即刻得罪埋基督徒

千其唔好咁做

你牛人個頭就得 人地信主就唔得

拎聖經=得罪 咩邏輯

Show Blocked User - peter朱朱
唔好比人分化

你老母最怕臭鳩

見誤導唔到人就係咁出post洗版
好肉酸呀垃圾麻煩縮返入你老母個閪

人地個宗教唔係比你拎黎玩

唔好拎宗教做擋箭牌

真心 呢條友似分化撚

樓主三毛
不停開post煽動用聖經

出要已經有宗教巴打講咗唔好玩佢哋既宗教icon
耶教一直非常保護抗爭者
俾番啲基本尊重佢哋

三毛唔好咁低級好唔好 比啲水準

你條柒頭開足3 個post 叫人拎聖經出去，擺明係鬼黎，各位巴絲唔好上佢當。

屌你老母，開頭大家未知後果嚴重，都仲有機俾你班仆街跣到
而家大家知聖經對教徒重要，邊撚個仲會聽你講，仆街三毛

拎完三毫子就散水啦
單機啦撚屌

收起聖經/可蘭經 尊重宗教

負皮 上一頁 唔該